依家部se 更新iOS 唔到係正常定係我問題？

我6仔都係

用 iTunes

SE 啱啱更新完

三個j游b嘅都用se

腦魔係se咩

係

原來se有咁嘅威力

係手機台問iPhone update唔到係邊個嘅問題，你話呢？

我部SE都裝唔到